有咩非專科正常工做耐咗容易月入過40k?

講下咩工種 職位

大牌子sales，儲落有客
其他就保險果d，原因同上，升左又有水抽
留名睇其他

少年 你太年輕了

政府

老師

放射一開始就30k 好快40

sor9 無睇到係專科😂

非專科我諗得地盤/政府工可以咁
sales都係睇個市

頂薪4萬既政府工應該都要專業資格先得

留名 17fg做緊公營機構 起薪點高不過升得勁慢人工加得勁小

it狗

Police

銀行sales

g

Eo輕鬆過

Big 4
銀行RM
紀律部隊officer
政府EO / 2A3O officer
地盤

Co都接近有 或者某d可以升多一級既位都應該差唔多有

非專科?

愈諗愈大，以前都係兩萬，依家開始問四萬

猶差輕鬆, 一條傷心柴都搞掂

ibank

保險唔係開床單都好難穩定月入40K

放射專科黎架

睇黎sales易D